醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎！！

醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地利記上季拎歐聯亞軍係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登唔踢歐洲超級杯，為既就係專心踢英超，熱身賽大勝唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係5次歐聯冠軍，歐聯拎拎少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big6 ，逼你老母，今季我地劍指英超冠軍！
3) 今季冠軍，下季拎歐聯，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地今季有神龍卡里奧斯，
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落度打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
中堅有全歐洲最強之盾連VVD+Lovern，Lovern手臂紋身我成日J，實在唔駛懷疑
VVD細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(新卡富新卡路士)響兩側負責打氣。
神軒接過長傳，話明神奇隊長接班人，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(新鄧加、非洲普巴、英格蘭c朗，塞內加爾美斯)負責打氣，接應傳球既沙拿鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線沙拿+費綿龍，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:

18/19 沙拿
19/20 費綿龍
20/21 沙拿
21/22 費綿龍
22/23 沙拿
23/24 費綿龍
老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾5次歐聯冠軍利物浦參加2022卡塔爾世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

使唔使同kagawa聯手開po